［文宣參考］关于当前局势的宣传要则

关于当前局势的宣传要则

一、严禁正面报道香港市民的任何民主自由诉求,充分使用政府苏握的话语权,占领奥情制高
点,按以下“三个之争”为事件定性
1.爱国与港独之争
2.和平与暴力之争
3.法制与动乱之争
适量报道有关民生诉求,但是点到为止,不师犯罪事件直过度突出,允许在适当程度内将政治事件定性,

二、淡化参与抗议示威的总人数和民众支持度,突出报道支持改府和警方的声音, 对社会人群按方式进行划分定性

1.把没有参与游行的民众定性为沉默的大多数,虽然没有上街发声,但是内心支持政府支持警方

2.把参与游行的民众定性为年轻无知受人挑拨

3.把参与冲击政府机构和武力对抗

三、在文字图片视频报道中突出以下几个方面

1.突出报道游行队伍中出现的港独标语
及其它西方国家的旗积,以此说
与西方敌对势力相互勾结实现港独,
量避免在图片或者视须报道中出现

2.签于事件广泛的国际影响,我们完全可以预计西方媒体会就完全预计西方政要会对示者表示支持和声援.对于这样的表态我们求之不得报道,以此充分说明西方敌对势力试图搅局、制造混乱

3.突出报道示威者冲击政府机构的行为

4.突出报道示威者涂鸦国旗国激和任何政府微章标志的行

5.突出报道示威者冲击警察的行为，如果有警察受伤，更要大力报道

6.根据目前局势日趋紧张的走向,我们可以预期各种抗议示威活动将会进一步冲击市民正常工作生活秩序,在这种情况下,要突出报道民众的不满抱怨情绪,如果有在港外籍人士表示不满和拖怨,更要绝对重点报道

四、严禁以任何形式报道民众中理解同情甚至支持示威者的声音

五、对于境外流入的警方使用过度武力的视频图像,必须在第一时间迅速屏蔽删除,绝对禁止在微信微博以及任何社交媒体上

六、对于境外流入的示威者向机场滞留乘客表示公开道歉的视频图像,必须在第一时间迅速屏蔽
删除,绝对禁止在微信微博以及任何社交媒体上散播

七、充分利用大陆市场的经济吸引力,说服在大陆经商的爱国商人和在大陆从事演艺事业的爱国发声,为政府和警方公开站台

八、高度掌控对传统媒体的监管力度和对社交媒体的删查力度,强势引领正确舆论导向

———————————————————

我地文宣係咪應該參考對家既原則呢？
從上面既要點睇得出中共控制人心洗人腦既能力係好高
我成日都覺得好多事我地捉到鹿都唔識脫角
應該要學下人地

推

721

認真理性討論post冇人睇！？ 大家幫手入嚟投票
Set死線通牒林奠再升級係大多手足嘅共識 大家入嚟公投同討下啦 要過5,000正評 民間記者會應該要反映到抗爭者主流意見同策略
冇網絡大軍同P牌不能投 要靠大家！！

【改良版】連登公投：民間記者會宣佈休戰並設限通牒林奠908答應訴求否則升級（係答應唔係回應）

光復香港，時代革命

反轉做，傳番入去

咁都無200000個簽名？

推啊

［請廣傳］大陸良心敢言律師實況報導818被和諧

點解咁重要都無人回

係唔係 CCTVB 內部指引黎架？
咁似既？

有用post 幫手推啊

中共以 謊言和暴力起家